[文宣救老豆老母] Whatsapp對班廢老宣傳可能性

如果開個Whatsapp group專門發放一下D TVB無嘅新聞/文宣資料
之後大家D孝子幫父母入group可唔可行???
對抗返佢D藍絲朋友單方面傳D假新聞

可唔可行???

推

Push

help push

如果你父母有帶腦思考既，根本唔會信藍絲假新聞

30個朋友SD D刪頭刪尾加字幕既野
假都變真, 好多老人家唔會自己睇搵野睇
淨睇呢D同CCTVB

問題係依家做好咗嘅文宣都好多字/太有logic，廢老會too long don't read/睇唔明，秒del

PS: 整緊d易入口文宣/耶撚文宣俾我老母，有興一齊研究下

pish 想做呢樣野好耐

絕對可行

要動之以情
唔好講道理